市民稱警察爲毅進仔 警察回應「其實我有讀到中三架！」

好撚威呀屌佢老母

連毅進仔呢個門檻都錯

shit...

讀到中三都好意思拎出嚟講

連毅進都不如

毅進都讀唔到?
毅進是咪要中五

nick young.gif

有啲學校係中三之後直接跳左去讀毅進
係因為真係太廢

讀到中三，即係冇考會考，即係要讀毅進考差佬

唔好逼我笑你啦

真定假 咁都講得出

讀毅進都話自己大學畢業

讀VTC Teen才再現嘅就真係無讀到中三

仲撚衰過毅進

讀唔到應該連警察都做唔到wor

讀左幾多年小學？

佢想起寒窗苦讀，日日温習但中三final exam fail的日子，但唔怕學校都當佢有中3 quali, 成個人即時放鬆哂，可以好撚自豪同驕傲咁同大家講，我讀到中3

中三仔

原來喺狗隊入面毅進算高學歷

老豆老母嗰輩就話無書讀姐
50歲樓下大大聲同人講自己有讀中三
真係唔知醜架喎

而家12年免費教育啦
update吓啦呀蛇

今年毅進畢業

讀毅進兩個條件、隨便滿足一個就可以報讀

1.中五

2.年齡夠

中3

柒到去元朗

即係佢21歲先讀中三

笑死

比d咁既人揸槍？講真？

比人踢出校都請？

依家毅進=中六dse 全2

中三仲撚衰過毅進

真定假呀？冇腦到咁

以前少年警校讀到中三都讀到

衰過毅進

好撚叻呀

唔緊要
讀到大學都係要

好叻

內部分化：初中畢業 vs 高中畢業

廢到21歲再去讀

聽到真係好撚尷尬

咁只讀到中三又難怪佢唔知毅進咩門檻既

夠膽講出黎果下好野

我真係忍唔住笑

真係唔係扮嫁喎

屌梗係中三啦唔通讀到小六咩

diu....hea讀、抄功課、上堂訓覺都讀到中六啦

中3 即係dyj都無

有冇片睇先？

21歲

即係佢dyj都無

好威威呀

無得升中四了

毅進勁啲定中三勁啲

讀完中三咪跟手讀毅進囉 DLLM

以前啲狗真係中三都做得

做咩姐

讀到中三都仲好意思講

原來毅進仔 要求 比想像中 仲低

21 歲 就可以 報

中四都升唔到,仲好意思講出黎,乜中三冇教個醜字點寫咩?

係咪中七呀

以前大約10年前中3如果升唔到
可以轉去讀一個叫小毅進既野再讀毅進
依家唔知

中三嗰啲係老屎忽嚟架!!! 頂多揹住一條終身廢柴...!!! 嗰啲應該係80,90年代入職嘅!!!

又幾風趣幽默喎

政府偷偷改左入警要求
年滿廿一歲無需任何學歷皆可入職

這是正式錄用的警犬嗎

...

嘩...咁高學歷

其實好可悲，俾呢啲目不識丁嘅人攞武器，仲要當自己英雄，仲要真係咁多人當佢係英雄

舊毅進中五
新毅進中六

免費唔代表要讀曬
今時今日都可以中三Quit

ok

Sor㩒錯左負皮

sor高估左你
原來弱智都當到差

下

佢舊底果堆真係有可能架喎

屌

我欣賞呢隻 Po Po 肯講出嚟

得喇得喇 威喇威喇

痴撚線中三都讀到

怪唔得佢覺得讀到中三好威
新入職個班連中三都無

衰過偽進

講到讀到中三好似勁過毅進咁

中三

中三>展翅>毅進>黑社會
係咪咁？

原來毅進嘅入讀資格咁低，我一路以為起碼要讀完中五...

屌你唔係應該讀完中三先讀毅進架咩？
唔通依家 讀完小學可以直接讀毅進

問非所答 香港警察

張家輝當年都係讀完中三入少年警校做差佬

咁高學歷，大把世界啦

毅進勁過中3

話比人知 "我唔係低能既 我只係冇腦兼白痴炸"

小毅進

之前有隻ssp圍國難既都咁樣回應過

要改叫中三仔

呢個重威，未讀到毅進

唔係下話...

唔係起碼中五?

屌打漏字

資歷架構
毅進=會考5科合格=中5>中三=中專

唔好俾位我恥笑你地好嗎？popo

嘩屌
真係唔個仲串唔串你地好

佢讀到中三升唔到中四，應該係咪讀中專駁上去

毅進即係中五學歷，中五都不如

.

真係未聽過🤣🤣🤣🤣
個名好頂癮

連傻閪都不如

讀到中三毅進都不如

讀到中三出黎做嘢再等廿一歲讀毅進考狗賊？

可能街邊個乞衣仲高學歷過黑警

我屌 隻狗真係唔識架喎中三連毅進都不如

仲衰過毅進冇幾個香港人係冇讀到中三囉

er...

毅進過左某歲數 好似可以自由報讀

佢意思讀到中三 再讀毅進

應該準備見督狗上位

讀完點同人講話自己小毅進

得啦得啦 知你地讀唔成書啦

自爆

唔係掛

原來係咁，連個中學都完成唔到，成續同操行真係最差果班

唔知點解我覺得有啲可悲

乜依家啲黑警咁老實㗎

依加個毅進都已經侮辱咗自己考到5條2個啲人，佢仲要連毅進都無讀

弱智仔

唔撚係呀，中三學歷係香港等同弱智，唔怪之得隻隻警甴都咁唔正常啦

咁高學歷

叫pre毅進咪算
改d咁既7名

原來衰撚過毅進

柒到不能直視

佢真係唔識架wo

你地成班識唔識推論....
讀完毅進可以當hkcee/dse全科pass
亦即完成中五舊制或中六舊制課程
而黑警最低門檻亦係偽進
換句話說
佢如果讀左中五全科合格會直接話自己中五
姐係佢中三駁上偽進
但從佢自豪咁講自己有讀中三
亦反映中三駁上偽進係黑警黎講已經算係高學歷

咁可以得出黑警既世界：
大學 近乎無
中五全科 極少
中三升偽進 少
其他升偽進 大部分

而且佢地以為笑佢地偽進係因為只笑第四條升學路

毅進有得讀人際同通識
仲要係必修科

[學術分享] 美國文獻證明警察智力唔可以太高！

毅進勁d定中三勁d

sorry講高左tim
對唔住阿蛇

職訓局都有個差唔多

叫咩 天才再現

無會考連偽進都讀唔到

點解唔讀到中學 "Year 3"

叻仔

中三>毅進

比呢班垃圾渣槍
以為毅進夠廢架啦
屌你
你依家同我講有中3既廢物係到??

笑撚死

到底可以去到幾底...

連毅進都讀唔到屌你老母
中三點做到狗㗎？中三程度都三皮一個月我屌你屎忽

架從來都係自己丟

仆街囉，仲低過毅進？

香港你無中六grad真係唔好出嚟講嘢

咩玩法

可唔可以俾返少少知識

D 狗真係好撚陰公抵死，讀唔成書，比中共擺上枱做擋箭牌都唔知咁樣就一世帶住d 情緒病，二噁英，比人睇唔起

毅進呢個資歷
做保安都未夠資格
係黑警先會請呢D垃圾
唔廢唔入黑警
唔賤唔加入警賊組織

Very on9

屌做編更要大學畢業

毅進學歴都有得做假

好撚叻喎屌你老母

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

仲有會考個個年代可以讀完中三去讀幾年vtc個d中專，之後上毅進/FD

依家應該中一都照請

親戚：你讀緊咩呀而家
曱：小毅進呀我
親戚：

中三都請？
唔怪得狗隊搞成咁

你叻囉

哇好勁 香港難得一見既天才

垃圾 毅進都不如

好叻叻你叫我呢啲讀到大學情何以堪

毅進好似有入學要求要中五? 個課程好似根本係設計來畀中五畢業無5科pass的人考警佬, 真係中三都報得?

中三?
你知唔知毅進要咩學歷先讀到?

仲差過毅進

做乜鳩

仲以為自己搵兩萬幾蚊好似好巴閉咁

咁大家都要聽一個中三仔既說話，跪

仲衰過毅進仔

究竟佢地個腦諗乜撚野 真係好撚on9呀屌

讀到中三好光榮咩

唉屌 原來係我地唔識失敬哂

毅進都俾多左你

垃圾

中三畢業應該至少三十幾四十
90年代升中四都仲有關卡

哇中三都俾你讀到 大學生都唔夠你玩啦

當年仲係ce舊制年代
應該沒乜人識
唔係我同事讀過我都唔知

入黎多謝契媽Pelosi

一個笑話令到全部人分心，討論！要記住我地係水火不容，正邪不兩立！

我記得之前有隻衝出黎話自己有讀中五

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

乜原來中三架咋
唔怪得嗌毅進仔會嬲豬啦

毅進學歷仲高d

佢好似連毅進係乜都唔知

做乜撚野我究竟睇左咩

中三好撚威

低處未算低，之前就中五，今次中三，下次會唔會係小學六年班

嘩

人唔笑狗都吠

…服撚咗…

屌你 94後最起碼都讀撚到中六啦

毅進要讀到中五卜

中三...

雨革衝出黎話自己degree都有
不過即刻俾個港女笑到讀degree都仲要做藍衫狗

保安係小六或者有手有腳有呼吸就做得

舊制唔係中五無full cert 先讀到既咩

咪又係冇讀過書！毅進仔

完美示範咩叫「衝出黎柒」

21以上就得
所以好多新移民讀
利申毅進專家

有冇片

天才

乜撚嘢

毅進仔都=會考五科 DSE合格

屌你中三

狗屎垃圾都讀到表示狗隊實際上係本地收唔夠人

佢讀到中三咋...

其實中一至中三係強制免費教育來的，應該人人都讀過

喔

真係唔夠你玩

少年警校唔係都要考會考咩

嘩咩咁犀利呀！

你就好啦，讀到中三咁勁！

中三入得

早十幾年前聽講好多散仔係u grad
考唔到白衫就做著散仔
但呢幾年就唔多覺
大學third hon 都做到白衫狗

片呢

如果新高中制度下都只讀到中三啲狗會唔會講？

前排都話有個讀過大學嘅警畜俾全場人恥笑，以家仲有個中三傻閪沖出嚟柒

中三>毅進
條數係點計出黎

屌，唔爭氣笑左出來

真係小學雞黎

大學畢業做步兵仲好意思講

Push

天生蠢材

中三畢業，受訓半年

#我睇左d乜系列

比啲未考過會考嘅人讀同埋收費平好多 所以叫小毅進

有得讀完中三轉讀VTC再毅進

若要人不知

成班智撚障

認真，讀到中三可以考狗隊?

點做到讀到中三要自豪
因為覺得做狗好過做人?
真係要俾個叻佢

屌 比佢大撚到

仲衰

咁如果嗰人文盲但夠21歲都得?

喂，mon post 狗 叫下你班智障西咪撚出嚟柒啦，唔怪得你地啲毅進仔老婆會幫白衫大sir含撚 ，射撚到你老婆震哂 快啲驗下有冇幫人養便宜仔啦

應該係學都唔返

有冇原片?

其實大多五十幾應該都讀到中五

可以，中3 讀偽進

mature student當然ok, 睇佢收唔收only

屌你老母笑咗出聲
今年中四個啲學生哥行過都要偷偷地笑

點解佢會有勇氣講出嚟

我到底睇左d咩
佢地到底知唔知自己講咩

真係唔識架喎

真係笑到嘰一聲

好懷疑呢條友是咪香港人

都有唔少係開始9年免費教育嗰陣已經過咗個歲數
又有啲係廿幾歲先嚟香港
我老母就係咁
但係50以下香港出世應該都可以免費讀到中五

中學畢業，受訓兩年

毅進計劃：年滿21歲而有志進修的人士或中五離校生
毅進／中學協作計劃：完成中四課程或在21歲以下而未曾參加香港中學會考的人士

中三